一人一個冇料到純靠樣呃食飯嘅idol

我先
宮脇咲良

佢偶像irene

櫻花做打機youtuber算唔算有料

瑜b

我真係唔知佢靠咩。。。

周b

打機勁關做idol咩事
佢應該去發展電競囉

娛樂圈不嬲靠樣

當然要有樣啦
重點係冇料呃飯食啫
bbg

最近佢hea咗 睇返佢be natural個期佢係幾掂
樣貌都係實力嘅一種 心理學都有講
bbg

佢同琪琪、溫溫比差太遠(純講實力)
sor

btw 點解個topic範圍咁撚闊
都淨係得番kpop嘅idol嘅

靠賣豆腐

成個韓國啲女團

娜璉 彩燕

rv算係咁
樣 = irene
唱 = 牙琪 牙溫 牙災
跳 = 牙琪 牙溫都Ok

Twice

美國代表一定係Selena Gomez

演戲又唔得 唱歌又災難級
但美國勁多人當佢女神咁拜
(雖然我唔覺得佢靚)

肯定唔係靠樣

樓主弱智

櫻花其實似bts嘅V，學李洪基話齋，個表情好有感染力，係天生idol

王怡人

你唔係G持呢隊嘅咩?

咁明顯實力派你都要屈？

呢條友真係靠痴justin bieber出名

邊度得罪你呀牙喪
我成撚日吹奏wendy喎

屌你咪撚侮辱我V仔啦

對比起其他
佢最掂真係樣

呢條女樣又冇實力又冇
靠痴老闆上位喎

牙導咪搞事

你唔提嗰條友
啲人又話你黑佢㗎喇

下 我真係諗唔到

計樣嘅話
我都prefer子瑜多過山寨版

計中国人既話 我prefer怡人多過山寨版

你咪求其加個可愛落去
幫佢刷下存在感囉

櫻花啲樣都無啦下話
整容都整得柒過人

你又好似有啲道理
我真係諗唔到點駁

佢喺韓國俾人吹到好大喎
咪加佢落去囉
利申:我都唔覺得佢靚呀

有人話佢作詞好叻喎

周子

樣都係料嘅一種

Jin

全部雞黎

佢頂多喺bts算唔紅啫
都有料嘅

單靠Qq都生存到

除咗樣邊到有料

牙周?
其實我都係頭幾個諗起佢
但驚講出嚟畀人打

咁算啦
其實防彈我都唔係好熟

一定係防彈個乜鳩垃圾Jin啦屌，講黎講去都係講個膊頭，個膊頭識唱歌咩屌
仲有啲表情奇奇怪怪，五官成日好似痙攣咁

睇直拍睇佢跳舞有種傻仔味

再黎多個香港代表：

相信冇人會反對

true
香港我第一個都係諗起佢
本來想講埋阿sa
但即刻發現佢連樣都冇

bts jin 0 存在感
blackpink隊友 唱跳都唔得

咁岩既係，呢2條友好似樣

Angelababy

隊長先岩。。。

召喚樣子巴打
btw佢去咗邊

cls
啲人識唔識嘢㗎
咁撚多負評
我講嗰兩個已經係最典型例子嚟㗎喎

佢係難得一個idol
綜藝 : 可以綜藝節目表現係差到扣分 , 上rm被人問係咪唔開心 , 上idol被人問成場係咪唔會講一句野 , 其他節目存在感都好低 , 反應好慢之餘冇節目效果
跳舞 : 係ok , 但身型55身 , 手長腳短 , 所以上身跳舞個時好怪 , 團員都有笑佢呢樣野 , 好似充氣公仔
唱歌 : 中中間間 , 當然好過momo...
樣子 : 係靚 , 但黑
衣著 : 差 , 可以話樸素得濟

我係once , 支持佢 , 但事實歸事實

一 樣係實力，好撚靚仔
二 唱歌好穩，高音一樣得
三 身材好人高膊頭闊

因為jin而入坑，所以停戰啦好嗎

We don't talk anymore

陳冠希（講完會唔會畀連登仔打死㗎)

佢靠樣會窮

呢個都係真話
佢同黑鮑其實真係天生一對

啲人話佢個樣係高貴樣喎

其實阿sa真係唔靚，當年twins都係sell青春氣息啫

前wannaone賴冠霖

我收返，因為奶共都係特長嚟

嗰陣佢哋真係好好運
香港偶像好似已經係末期嚟嗰陣
啱啱好食到嗰一水

jooe

憑佢係迪士尼既童星
佢套少年魔法師係外國紅到仆街
基本上係美國人既童年回憶

張元英

你一同三都係講樣
咪正正中晒無料靠樣呃飯食

佢高音得係因為佢本身高音姐

唔通我又會話v唱歌，低音一樣得咩

佢本身跳已經唔掂，唱歌老實講一般水平，問心而家bts咁紅佢都無咩存在感。佢去第2 隊既講根本0存在感

大部分kpop團體嘅門面都係靠樣㗎啦
有幾多真係本身有實力？

我唔同意 因爲大部份都無樣無料唔知靠乜

g錯

你個名真係少數有實力㗎

雪炫ching高汁黑

不過idol 嘅話
樣>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>人品>實力
好多團最紅嗰個都係最好睇嗰堆 而唔係實力最勁嗰個
所以樣係好重要嘅

心口漲扑扑

Jin本身係主攻演戲
有聽過Awake嘅人都應該知道佢嘅唱功係點樣
必須承認因爲佢跳舞唔掂而失去好多機會，好多C位都俾左跳舞叻嘅忙內line，因此好多歌曲都得好少俾佢企C位唱跳嘅時間
依家大黑都分左好多歌詞俾Jin唱俾佢發揮，多左機會去欣賞佢把聲
利申:大哥line嘅fans

最後加嗰個真係冇乜用 唱跳都唔夠其他人黎

除左做綜藝
諗唔到佢邊方面實力

blackpink冇隊長㗎喎==

黑包

咁佢唱佢首solo ‘awake’ live 都ok嘅

小心佢啲fans出嚟咬你呀

但韓仔狗衝佢
唔係點會16佢落選JYP都要揀佢入番去
初時望我覺得幾靚女
但唔耐看

王祖藍的確係香港喜劇泰斗

我自己係reveluv嚟完全無心黑yeri 但我真係諗唔到

有料駛乜做idol 有fans就得啦

你覺得佢靚仔？
咩眼光？

團飯:
拉低平均年齡
活力啲囉

老闆娘唔係指派左佢條靚做隊長咩=.=

但佢醒目女WO
依樣撈娛樂圈太重要
其實出泥社會行行都有個啊SA咁既

屌 我入reveluv post都係咁俾人負皮啦 有啲慘 我真reveluv 非黑粉

jisoo?

賤妮啊

佢只係年紀最大

香港班星

入呢啲post嘅人點都係團飯啦
可能連少時嗰啲入面都係團飯
有幾多個489啊

點解無人講楊超越
Kpop idol唔唱得都跳得呀

香港嗰班廢到連個樣都冇

姜濤？

ycy
史上紅得最離奇嘅人

blackpink不設隊長一職

大家公認隊長姐

所以話大陸既錢真係易搵
韓國果d就算比賽果時實力唔合格 到出道都實train到你跳舞見得人

陳小春

勉強算
喺香港真係算超班

葉舒華

大陸人口味
陳偉霆嗰啲都冇啦啦紅到

48 全系列

呢條女直頭樣衰添啦
子瑜都屌打佢

佢有後台姐

野日靠r仔同自行露肉 不過越嚟越醜

提一提個名就要停戰

佢冇樣
未老先衰咁款

Heidi
Yanny

佢後台係

香港偶像嚟講
個樣算幾top

一定係寺田拓哉同申原昊

有料就唔叫idolidol不嬲都係靠樣

佢個樣好似馬蹄露

sulli

佢個人大代表邊度嚟?

係同隊啲人太勁姐

樣唔掂，唱歌唔掂，rap唔掂，跳舞唔係最叻個個
真心唔明點解一個咁嘅人都可以做到idol

柒到仆街
唔係以為擺幅閪樣出黎就係高貴啊on9

比其他隊友搞笑？

可能求其喺街度搵個人出道都好過佢...

機心都係實力

我諗你無睇過佢地live
聽過佢地live既人都認同Jin係vocal line入面唱得最穩 高音輕鬆就上到
佢唱起抒情歌可以令人起雞皮

依啲唔係實力叫咩

個樣唔正常=高貴
blind logic

第一次熱門1

舒華 但其實唔覺得佢好靚

李宗泫

IRENE

痴線咪屈

車銀優？

其實佢手吉他好勁
利申：識吉他

驗眼gif.

扑嘢幾叻

直頭樣衰

rv post 入面全部都係邊狗啲fd嚟

Jin仔個人品牌排名全韓男idol 第五 隊內排名第四
如果咁都叫無存在感 我真係唔知咩叫有存在感
唱歌一般？ 真係想知閣下何以見得 不如你諗下點解當聲樂老師全部係到讚佢既時候你會聽到其他相反既野
試下上網打Jin high note出黎 聽下同睇下人地專業人士既評價
唔知閣下有無去聽過佢地演唱會 又或者嘗試過一邊跳一邊唱
雖然我知你無 我都好心同你講句啦 人地全程都係穩定輸出 零走音同甩beat
再講人地綜藝感係南韓大受好評 連叢林的法則都要特登指名要佢上
其實井底之蛙就唔好出黎獻世啦 你成件事真係好柒 我係你就搵番老母個閪捐算

jooe都好過佢
起碼人哋真係識扮醜

一定係irene

柒到仆街，做埋d搞笑嘅野更加覺得佢垓凸

佢同佢隊友真係差好遠
feel到fantagio 係因為個樣先比佢入

講嚟講去都係啲泡菜 有冇新意呀

我提名AKB48(全員)

癡線
多賢都反,你地閪女人FAN黎?

真心唔明jyp，有咁多女揀唔揀呢件豬閪
無樣已經算，仲要無才華
應該係靠關係入twice我覺得

咁崔鐘訓呢？

我係璉飯

邊位？

楊冪

以前ok
宜家不了

就係靠樣都夠屈機
其他野真係唔重要

程瀟

somi

問一問個雜誌邊到買都負我皮惡撚到

大波

我army你話我有無聽過
是其是 非其非 我唔係佢黑粉 只係佢真係無存在感喎事實

作詞作曲 rap line
成個bts既核心就係rap line個3 個
成隊bts最初既風格都係佢地定出黎
jin不嬲定位都門面，官方都係咁講
佢跳舞好唔好我諗唔係腦殘粉既自己都知
唱歌唔係話佢差
佢係岩唱韓劇主題曲個d歌

問題係佢係bts既存在感真係最低
佢把聲本身唔岩bts d歌既風格，大黑都知咩事先分咁少佢唱

如果佢有存在感都係因為佢個樣，問心如果jin變左做rm個樣 你仲會唔會好似而家咁話佢有實力？ 唔係話佢差，問題大把人好過佢
你地而家覺得佢有料都係因為bts同佢個樣

問題唔差唔代表有料，真正有料個d (朴孝信個堆) 一同佢比你就知差好多
事實如果佢唔靚仔，我敢講人氣一定最低

都勁，職業水準
不過李宗泫勁d

cross gene

程瀟真係幾正喎
應該幾啱做愛

黨妓

柒少陣啦
bts未紅個陣你識佢？

bts未姐個陣我都識rm, v
jin?

等緊迪麗熱巴

正經post咪色

個post你開定我開㗎

我愚樂台風紀

好型...想同你炒飯

其實佢所謂既''定位係門面'' 只不過係因為佢無其他定位可以塞比佢先格硬話佢係門面
講靚仔明顯v jk靚仔好多

認真
其實有冇人答下我
點解咁多負評
我真係諗極都諗唔明

講左先，我識bts係喺2014MAMA
jin喺bts早期嘅歌得幾句line，尤其係danger, 感覺到佢完全唔受重視,個官方定位係門面同副唱
不過睇完佢地嘅weekly idol覺得佢啲個人技都幾特別

全部喺韓國出嚟嘅明星

你屌seolhyun
咁irene畀我啦

依加講緊既係 邊個純靠樣呃飯食喎
你係咪錯題啊依位所謂army

仲搬RM個樣出黎講WTF
存在感依加野 你覺得有就有無就無嫁啦
佢靚仔存在感已經係翻曬道sorry

鄭中基

我都唔明點解我介紹簫果篇文咁多負評

雖然你最後個句我好同意姐
但係你要知個時排定位係岩岩出道個陣
岩岩出道個個jin真係最靚仔喎
事實佢係sell靚仔咪算，反正都紅到咁

咁而家topic講緊如果唔靚仔/無靚仔帶黎既加成下佢仲有無料
成班盲撐粉一味講咩廣告多個d
咪又係因為紅左同靚仔囉

你要證明佢有料既唔該拎佢跳唱個d黎證明
上面講綜藝我都駁唔到
但係某個腦殘粉拎一堆廣告排第唔知幾位黎做證明真係笑左

佢唱歌都ok嘅
算幾好聽
係嗰單嘢衰咗之後沉咗姐

本身不嬲唱最少

唔一定佢唱得差但真係唔夾d歌既風格

唔只多負評
仲0正評添

Infinite 李成烈 李成種
唱歌rap綜藝冇樣掂
李成烈演戲都叫勉強ok
李成種拍個廣告都尷尷尬尬咁

下 我話我reveluv都俾人負皮啦

咪講緊如果佢唔靚仔既話咩都唔係囉

佢唔靚仔既話靠佢既跳舞定唱歌出到道阿？

雙重標準到
講緊唔靚仔會點，你又話靚仔存在感已經係晒度

食屎

唯4含能la

照你咁講 bts vocal line 入面有邊可以同朴孝信比
拎上咗神枱既人出黎比 你都真係好野 同真係無point先咁做
得罪講句 唔知你有無發現 bts係轉左型之後先大紅
係i needyou 呢首抒情歌 同適合jin把聲既歌 如果跟你既講法 咁我係咪可以話人氣尾三既rap line都廢既
再講 你有無聽過佢地既歌架 先唔講最新首dionysus中 jin仔既rock高音 同jamais vu既情歌講番舊少少既 Crystal snow 同Don’t leave me 呢兩首都唔係韓式ost既風格 不過jin仔一樣carry到
你係army 不過係ot 6咯 你試下將你既言論同其他ot7講 睇下你俾唔俾人屌撚到傻
唔識野 就番屋企啦 唔撚好係到扮哂野 明明唔鍾意人又扮到好公正 但又搵唔到好既論點去支持自己
用朴信孝既班數黎比 我真係 試下講個係idol界可以比既人名出黎

咁你同我開多啲yeri post

頂都話啦
唔提又畀人話唯四㗎喇

我覺得存在感係真係見仁見智，但要去到呃飯食我又覺得佢未去到咁差嘅
始終有時綜藝節目都係靠佢去炒熱個氣氛

下驗眼啦

學友都係唯四

屌
呢個我好有同感
點解woolim咁窮都唔炒左佢地兩個

咪kai啦

rv真係冇人吹奏yeri喎
佢啲死忠係咪縮頭烏龜

你都on9
你知唔知樓主講緊咩啊 唔L係講緊唔靚仔會點啊
係有樣無實力啊

仲有佢把聲我唔信無人簽佢

你咁睇唔起自己偶像既我幫你唔到

笑撚咗

笑左
rap line人氣低又點
拎人氣黎做對全隊野既貢獻？
知唔知咩叫呃飯食
jin唔靚仔既佢係bts根本可有可無
你咪繼續死撐就佢高音勁囉
事實jin 唱到既jimin都唱到
跳舞高幾班
你覺得得佢唱到高音個d part?
事實無左佢成隊野0影響

阿，有既，咪少埋班睇樣既粉絲

seolhyun irene 2揀1

盲撐都用下腦

佢對bts既貢獻如果無左個樣真係極低喎
搞清楚我想表達d咩先再講啦

不嬲得reveluv post先有人講下yeri
我又無話憎唔憎yeri 但佢絕對唔值得我去飯佢囉
樣實力性格唔講啦 普通到咁我唔好去飯個路人？

irene for sure

睇樣嘅都睇柾國同v

唔係喎
識大把jin既唯飯

有
垃圾齋藤飛鳥

咁撚樣衰都咁多人迷 唔g啲人諗乜鳩

連外國唱歌專家都讚jin音域擴，
唔知到jimin唱唔唱到呢
不過我就知道唔得啦，
係ch+jimin想唱awake唱唔到，
而jin就一野輕鬆爆上去個下你一定無睇

同埋jin個樣+身形+awake epiphany已經吸引咗好多外國飯，
唔好限制你眼光係香港同蝗國

ALL

屌 其實我覺得成隊bts好有料喎

咁香港個班點算
十字步都唔識跳 重有下下走音

車銀優真係完全靠樣
演技0

冇人貼佢？
唱歌rap跳舞全部唔得，表演動作表情僵硬
由頭到尾實力都係F，到而家出左道都仲係唔掂
得個清純樣，咁都有第8

靠樣搵食代表之一
但佢個樣真係

errrr點解你硬係要assume人地無左個樣點點點
okay即係你承認jin有樣啦

然後你又話佢唱歌okay唔差 只不過勁唔過朴孝信

咁我就唔明你話佢無貢獻係咩意思
意思係佢吸唔到粉絲？
定你覺得佢唱歌垃圾？
試下定義下？

要講存在感同人氣你就同我慳啲啦
你根本estimate唔到得把口

嗱 我覺得啦
做明星 樣都係實力嘅一種 唔係點叫娛樂圈
所以我從來都唔會對整容嘅藝人反感 因為人地係靠樣搵食
好似陳小春呢啲 樣又唔掂 做戲又唔係好 唱歌又難聽 又無乜知識呢啲咪呃飯食

再數落去
大半隊izone都要畀人抽出嚟講

先答你第一點

目前為止
bts d歌有邊d 歌既高音部份係得jin唱到但jimin唱唔到呢？？？？

事實係無
早期jin唱得副歌個幾句
事實大部份高音部份基本都係會交比jimin唱，
blood sweat tear, pied piper都係jimin

反而你講jin唱到而jimin唱唔到我真係仲未見到喎
你有無邊首歌拎到出黎證明呢？？而唔係無理據下反駁
事實jin唱咁少， 想搵到一首係證明得佢先唱到高音部份真係幾難喎

你第2 點就算啦
最後又講番樣只會令人更覺得佢靠樣呃飯食咋

擺到明我老婆（瑜）同二房（周）最多人like la

認同！
其實出到道，紅到一定程度都唔會呃得去邊嘅尤其係韓國娛樂圈
當然都有個別例子，個人亦都會有不同bias
都係嗰句啦，如果要用存在嚟你衡量其實真係口同鼻拗，不如集中火力去討論一啲真係呃飯食嘅好過

仲要個個ff佢係絕世好女友
人地jb都結左婚都仲要話真愛係selena
菲律賓樣

存在感*

唔好傻啦你
子瑜會畀once屌
牙周畀娛樂台手足屌
死得仲慘

咁唔中意防彈既係要搵d無咁人氣高既嚟踩下架啦
一佢唔係忙內line無咁多飯
二佢唔靠創作出名所以=無才華
靠踩佢就可以順便踩埋防彈有幾一文不值幾咁唔值得紅
或者捧高忙內line搞到忙內line飯覺得佢廢

rap line作詞作曲+rap
跳舞jimin jhope jungkook
唱歌：jimin同jungkook (佢地part永遠最多)
低音：v
中高音： jimin , jungkok, jin

就咁睇都睇到得jin係可有可無
無左佢個part, jimin同jungkok一樣補到

如果無左個樣，佢係bts入面真係可有可無喎

吓牙琪咁都ok咋

點都唔會係我櫻啦

韓國個啲個個都跳舞都要有返咁上下 唔會俾你求其出道 所以反韓撚呢方面可以收收皮先
對比韓國 外國同香港大把人呃飯食啦坤狗呢啲咪係囉 樣柒 狗公格 又唔識做人
仲有Selena Gomez

公道講Jin唱live高音係穩陣過Jimin 喎

咩啊 我係話牙溫ok 牙琪跳舞咁勁

黑櫻除咗整容同耍心機仲有咩叻

覺唔覺我地啲post特別多罵戰

更正你
低音v
中音jk(非貶低)
高音Jin jimin

唱歌live靠jin jk
跳舞靠jhope jk(辛苦晒)
創作唔洗講

如果無Jin,你唔好同我講防彈live靠95啊嘛

佢的確係靠樣入bts
簽佢時個經理人話bts入面d人外表都平平無其
叫jin一定要同bighit簽約
不過講樣，v先係最好睇個個黎

我無話過佢差
一直以黎都係想講佢係bts既存在感真係好低
佢係穩過jimin, 當然你同上面條友一樣話靚仔已經有晒存在感咁已經唔洗討論

單睇佢既功能已經睇到係最少
我無話佢無用，但係佢主要作用擺明就係門面，你地而都要講到佢第一係高音，第2先門面咁

rap line作詞作曲+rap
跳舞jimin jhope jungkook
唱歌：jimin同jungkook (佢地part永遠最多)
低音：v
中高音： jimin , jungkok, jin

坤哥

屌你老母

其實k pop圈真係好亂
自己有自己內鬥
又同第二啲團嘈

sor眼殘

其實bts d歌高音部份一直都唔多
仲有好多都有頭氣位
所以我先覺得jin作用唔大

但係佢定位肯定主要係門面

公道講Jin唱live係穩陣過Jimin 喎

係喎
爭啲睇漏咗
樣得一個

靚仔咗咁多
執過嚟？

做idol最緊要就係樣

a團同b團嘈
團飯同唯飯嘈
我講埋原因點解做唯飯，啲團飯又唔出嚟駁我

開呢個po既人就係想引戰姐

屌 sor 補返 四個都好靚

真係俾你吹漲
咁講法一個vocal唱曬 高中低音都得啦

可有可無 唱得好都俾你話可無

韓國個邊好多人覺得jin先係最靚仔

不過v唔帶大眼仔既話差好多

仆街佢想黑我irene咋嘛

收啦
冇啦啦引咩戰
忽發奇想而開

本身jin唱幾多大家都知啦

事實無左佢既野，將佢個part分畀其實人的確係0影響咁瀉喎

但其他人個part一少左就差好多

irene作為例子真係夾到冇得再夾

咁Mamamoo呢？有實力喎

收皮 靚到咁嘅地步唔做明星浪費哂

咁作用唔大唔等於呃飯食喎

坤哥嘅身材
佢體脂減得唔夠多，攪到個腹肌根本突唔到出黎
個胸肌又係極少練
完全唔知點解佢有自信show出黎

其實我係讚緊佢好靚
你咁都睇唔出
我言外之意?

mk仔個啲肌肉嚟肉酸到

咁我又無話你講得唔岩，不過呢點唔係佢主要定位囉我諗，佢就算唱live本身都咁少part
事實佢主要定位真係就咁門面咋喎

岩錫返

本身就淨係門面既
點知覺得如果淨係靠jk撐live係唔掂
咁咪唯有比多d歌詞jin撐下場
等d人唔好笑防彈vocal line live車禍囉
呢個作用大唔大啊

btw冇人提jisoo
y?

大家睇法都唔同

佢作用唔大但係仲有個樣阿嘛
佢主要定位就係靠樣

okok
佢唔係呃飯食
佢係靠個樣食飯

係我無睇清楚題目okok??

老老77 jisoo算存在感低 因為個個都會踩咗賤妮先

kpop娛樂台公認最靚
但係存在感低都幾慘

事實你講到幾重要
佢d part一樣係少到好離譜

專屌你個小椰黑

我又唔係黑佢 我淨係鍾意個四個 ok？

[img]

呢兩個整容西女人淨係識搶風頭屌成員黑人憎 純靠犍擘大個口等老世黎

izone成隊實力都一般般喎
同ioi完全兩回事

because 佢有樣+有實力（但只限慢抒情歌）

Bts 成班

咁即係有能力但製作人唔分part比佢，而唔係佢呃飯食啦
無能力唱live但又多part既人先係呃飯食囉

V同佢依家份量差唔多 咁你覺得V係咪都呃飯食?
你個標準有啲問題

6永而家先入嚟
遲咗啲喎

無錯
無樣無才華出嚟呃飯食正垃圾
你都係想大家咁答姐

你姐係話jk啦

事實係仲未知jin如果唱得同jk一樣咁多個時會點

因為以往佢唱咁少睇起黎就梗係穩過佢地好多唔
人地唱十幾句佢先唱一句

一睇上面意見咁偏頗就知道佢係忙內line唯
所以佢係答唔到你

都話大家功能唔同
低音得v先唱到
有可比性？？

偏頗？
係你阿嘛

姐係覺得jin靠樣=忙內line
我rm飯既

咁你敢講不如v唔係咁既樣都冇咁紅啦，根本你講晒，邊個idol唔係靠樣紅先再比人睇佢既實力

防彈live出車禍多係邊個唔洗係度討論大家心知
你推jk出嚟都好明顯你係某人/兩個既唯

佢本命

哦我信你係rm飯

我而家講緊係隊入面既作用/存在感喎

jin無左個樣同v無左個樣你覺得邊個傷d??
v無樣仲有低音，低音無人可以做到佢功能
jin?

邊忽唔正常啊

我個名嗰團

理性討論緊又拉去第度
知你jin飯啦

不如你留意返最新張專輯 低音位都冇咩所以大家都差唔多
同埋Jamais Vu揀佢唱係有原因
防彈vocal line我覺得唔可以單單用高中低音分
音色先係最大特色 4把聲完全唔同 邊啲位啱邊個唱佢地自然有分寸
特別係你話自己RM飯 你應該知RM係分part起咗好重要嘅角色

其實低音係人都唱得
完

咁我問你，v唔係咁既樣有冇咁高存在感，如果你要格硬比根本比唔到，同埋存在感既野係好個人，你覺得佢低唔代表人地覺得佢低

哇，你可以再唔理性d

你講得出呢句已經知你係個d 為駁而駁

低音係人都唱得
上網問下人先講野唔

唔洗再討論

講左幾多次
低音part一定係v
中高唔一定jin

淫=

你咪on9啦
bts啲歌 V邊part係特別低音嫁

低音係講緊key音階 you understand?
你唔好話佢把聲低音就話佢唱低音啦

事實上 rap line都唱到低音

師兄，講存在感可以拉到去低音高音，你係勁既，咁比你贏囉

g 持

睇咗咁耐，竟然無人提Angelababy

agger 要幫jisoo平反
佢半路先轉做idol 但由出道到而家係一路進步緊
無錯同隊友比佢係唔夠台風同跳舞冇咁好
但同其他團d女比佢實力都算中上
唱live次次唱得最穩都係佢
只可以話佢冇乜天份 同kpop d歌唔啱佢
但係絕對唔可以話佢呃飯食
睇佢對黑眼圈就知佢比咗好多心機練習
做idol嚟講我覺得呢種努力係好令人欣賞

收皮na you
竟然有gay 佬唔鍾意DO

唔熟
可唔可以講多啲?

聽過佢首solo歌未啊？ epiphany同awake live.未撚聽就收皮啦

真係聽都冇聽過

曹柔理❤️❤️

駁唔到就話人on9
呢d粉絲咪高質素

你其實知唔知中高音域練低音域係難過低音練中高音域好多好多

講到低音人人都唱得我已經知你個d即刻駁嘴既人

你講到補嚟補去 同樣道理冇jimin jk
jin都一樣補到架

gay佬咪黑

idol既歌一定要有重低音位
如果唔係必須，咁V個樣就係佢才能，咁算唔算靠樣呃飯食

agger
嗰時追無限成日諗點解會放佢哋入隊

講緊佢係bts入面既作用阿

聽solo我聽jennie啦

個問題係
V唔係唱緊低音

Hi你理解緊我講咩？

跳舞？

係得既大黑一早幾年前就分多左比佢

好似係你個人純粹係咁認為，實際上未必係咁，btw我唔係jin飯，我只係針對存在感，唔係是否代替到，存在感係好個人架大佬

冇人屌Rosé
日撚日靠chok把死人聲同鼻音唱高音
好撚un耳

幫佢答埋
solo歌對唯飯嚟講唔重要
如果solo歌唱得好，點解要入個團唔自己solo

呢個真係唔知佢想點
睇佢表演真係尷尬到
唱歌rap跳舞都算
連綜藝都167咁坐係到

sexy = joy
cute = seulgi

問題係將來d歌全部無低音？

好悶 啲人負皮我又唔駁我

G詩

佢兩個ok 啦實力好差咩不過我唔鍾意呢隊個大陸佬Casper

難得宜家得閒

咁將來既歌係咪會無高音無live?

個個留言秒速正皮自己
駁唔到互相打飛機

講緊係隊入面既功能又跳到solo

點解你永遠都唔理我

9唔搭8
咪一早講左有jk同jimin就夠

咁佢練得好唔好啊
低音live水準點啊
我淨係知道jk個中高音好準
jin個中高音好準
唱得唔準我理得佢難練定易練

點解一定要有jk同jm就夠

你真係同邊狗一樣
鐘意seulgi

qq到

咪話就算無jin
接受0影響

jk同jimin都做到jin做到既野

連嗚哦哦都唱唔撚掂

jimin唱咗awake有無聽過
係ch+有無錢買啊
你答我jimin唱歌定位係邊啊

我理你

打字快少少啦

咁你冇jk或者jm都係0影響

你有聽過jin既低音？
仲要話佢練得好好

啲演技仲勁過張水院

其實語音真係最快

唯飯唔會睇其他團既野 嘻嘻 唯飯多啲上微博圍爐取暖

跳舞 ?
中高音？
jin係唱得好過佢地
大黑仲會唔會由以前開始就分咁少part比jin?

因為佢係忙內line唯咯 話唔定仲係人地既cp狗
btw 已block柒條柒頭
講道理又唔聽 淨係識得一味死雞撐飯蓋
浪費我時間

唯飯
講到呢個主題就打晒飛機話係一隊
所以點都唔係呃飯食

咁你就咪講到V就淨係唱低音啦

事實上佢就一直就唔係唱低音
佢既part同jin原則上一樣
咁你係咪又想話V得個樣 無樣就可有可無啊

將來d歌有無低音？我理得佢第時首歌升8度再低8度咁唱
可能RM到時都唱到呢

劉心悠for sure 咁多年演技、運動、廣東話都冇進步過 但keep住有戲拍 被吹捧運動女神 睇佢做電視劇多對白煩到躁底

駁唔到就話block
仲要互相秒正皮打飛機

堆韓狗揀既...........

咁佢以前確實唱功冇咁勁
但今時唔同往日啦ching

屌
你冇咗jimin 都有其他人唱歌跳舞
你冇咗jk 咪一樣有其他人唱歌跳舞

根本佢地七個係互補不足......唱到高音唱到live都要俾佢講到可有可無 存在感低

我幾時有話佢只係唱低音？？閱讀0分？
我話低音part一定係v唱
唔代表v只係唱低音
有無邏輯？

一聽就知道你講既係微博合適論
屌你老母rapper line d歌詞少過Jin,
咁係咪可有可無應該退居幕後啊

點解個post變左army嘈交
溫馨提示，7-1=0，連你地最愛既v（都係我的最愛）
都講過唔希望任何一個成員受到傷害
同埋我都覺得唔使點辯解同鬧班唯飯army
越了解只會越愛晒7個，好自然既事
我本身係唯飯jin黎

笑左
照你咁講呢個topic係無一個人
因為用番你呢個答案去每一隊都岩

人地作曲作詞你點駁阿？

jin呢？？
吓

其實唔係army鬧交 係army鬧毒唯
咁啱得閒陪佢癲下

個個都有bias 嘈乜鳩
BTS呢隊嘢有4個就夠 suga jhope去做幕後 jin做經理人

佢唔似jk飯添

講真 佢唱成點做到咩 係佢角度黎講就係可有可無 自己都講話佢唱到高音 但都係廢（帶番頭盔 無睇晒佢鳩嗡咩廢話既 咁依家係佢無料靠樣定真係有實力啊 條友on99

無邏輯個個係你

低音part從來無存在過
rap咁低先好同我講低音

毒唯
有理據下都講好黑粉咁無理據地黑
呢d咪有質素既粉絲

收皮啦死gay 佬
豬英連樣都冇 成個弱智咁

我只係見到你針住佢嚟講 唔係毒唯唔通係團飯?

咁講作曲作詞係咪idol必須啊?
btw殘體字

fake love呢？？
又唔計
低音係咩自己查下
講得出無低音part既你算啦

跳舞夠有jhs 唱歌夠有jjk 係咪唔洗要pjm啊 vocal rap dance各要一個 係咪要減走晒多左個啲 先叫岩啊 on799

非黑即白
理性討論又講到黑粉

碧咸

係wor，有個忙內line毒唯
咁佢唔算係army
呢個行為咁樣會俾army屌死

我pansexual黎...

總結佢講:
jin唱到高音，但唔夠jimin(黑人問號
jin唱唔到低音，但v得(黑人問號
我講某人live唔穩定但都好多part，佢就推jk出嚟話我係咪講緊jk

結論:95唯

講緊佢係bts入面功能最低
又曲到我好似講唔洗jin咁

佢個人設紅係唔出奇 我上網睇完都覺得佢幾討好

佢想話自己只係唯唔係毒

你估佢想咩

睇黎你真係唔係army
jin係 Awake, Love is not over都有份作詞

咁你又可以話人地作得好少 點同人地作成段rap
你講曬 我唔玩了

講到隊入面既功能喎
我無話唔夠jimin喎
係你講jin高音勁過jimin
唔通我又話你jin唯飯？

低音v
中音jk
高音Jin
跳舞jhope

咁我都可以話pjm功能最低，連樣都無出嚟呃飯食

睇番個post topic先啦唔該

覺得佢幾得意
利申 絲 男/女睇女仔好唔同

你邏輯都幾勁
知唔知咩叫以偏概全
仲要唔關講緊既事

你講緊佢靠樣呃飯食
依家同我講佢只係功能最低

真心覺得佢未bp前個唱腔順耳啲，依家聽親都覺得有少少尷尬
尤其是係同yuju同台嗰首Butterfly，佢走音走到我都戥佢辛苦

咁你講乜春可有可無啊

撩交嗌就撩交嗌啦 扮乜野唔係唯飯啊

跳舞唔計

功能低既情況下，如果連樣都無埋
咁都唔算呃飯食？
换其他隊既人入黎都得唔

佢無唔認唯飯
唯飯其實唔係罪，但毒係
所以佢咪唔認毒

事實喎
係你地起晒鋼

跳舞jhope
你發雞盲?

跳舞得jhope
你發雞盲？

但我係女仔都覺得佢好正
佢五官唔算靚 眼細嘴又大
但係就係好吸引人眼球。。。。

有理據下都照屈係毒唯

鍾意wanna one都覺得佢跳舞好hea
同埋大輝好柒

達哥

照你講高音可以有jimin就唔洗要jin
跳舞有jhope咪得囉

所以pjm功能0

你唔岩 咪行埋一二邊

我覺得佢好靚好仙氣 利申 絲打

唔鍾意佢咪唔鍾意 唔洗用你個套黎評價佢功能低你個套根本唔係評佢實力 你己經比你自己唔鍾意而蒙蔽左

我擺到明就係金碩珍飯

Kendall Jenner Kim Kardashian 冚家都係賣樣賣身材 咪有個個都過億follower

見到你作為army都咁諗真係好失望
可能你覺得rap line係防彈嘅支柱，但vocal line都同樣重要，而且vocal line入面每一個都係咁重要，因為每個人都有自己嘅長處同優點，我就唔逐樣數~

跳舞方面，jin跳舞的確冇其他成員咁好，但你都知防彈嘅舞有幾難強度有幾大，要跟到都真係幾辛苦，但佢近年嚟進步已經好大，同其他人嘅差距越嚟越細。

曲風方面，可能主打歌有時會真係唔啱佢，但防彈專輯入面一向有抒情歌有hip hop風，有jin係到可以取到個balance。

人氣方面，可能一開始出道佢好靜存在感真係會低啲，但佢而家嘅大叔性格真係帶嚟左好多歡笑，我諗而家都冇人可以忽視到佢。另外，RM嘅樣都唔差囉.....

利申 本命RM

依一刻我覺得自己同你理論係我on9

佢近排去歐美不受拘束之後
放縱返把聲
依家演唱會都少咗D鼻音

繼續視訐你呢啲肥妹仔 唔好話自己係army啦變態佬

我係咪一早完全封鎖左某條友？
佢d留言我完全睇唔到，我都奇怪我做咩俾army鬧
army，blk佢啦

又冇樣又冇實力

jimin係一開始就係官方主舞，

我發覺d黑佢既人永遠話佢唱功問題，

明明佢跳舞先係排第一，

偏偏好似無視左

傻豬唔洗打咁大段野回佢
佢係唯唔係army

同埋所謂適合論係唔啱Jin,d人初初話佢唔適合黑泡所以少part,今次酒神就知道根本佢都可以handle到rock,佢分配得少其實都係一個迷思

係連登公海講rm樣會比人笑，我地自己圍爐算啦

pjm 主舞

因為防彈有個領舞
而且佢唱歌多part到佢似領唱，應該要練好少少live,成日都驚出事(呢排好咗)

屌細力啲

其實係咪偏離左主題
明明講緊冇料到要純靠樣呃飯食既idol
我想講 金碩珍係門面又點
佢係咪完全唔唱得？
佢係咪完全唔跳得？
live冇問題 跳舞都一直有進步
有努力過 仲點叫呃飯食？？？？？

嘩 你試下呢句比鄭號錫既飯見到
Btw 你睇番清楚上面做緊咩時先出聲啦

牙災兩個字真係睇一次笑一次

又gay佬又肥妹仔，係咪痴線架

佢駁唔撚到啊宜家

佢話jin功能性低同埋同其他人重疊所以呃飯食啊
無理由因為功能性重疊所以練埋rap同低音掛
做好自己負責部分咪已經足夠，我就覺得佢負責既part做得好好

一早就叫毒唯捐番入老母個閪到架啦 又唔聽

講事實啫，jhope跳舞係勁，但一開始官方定位就係咁，有咩好嘈？

jhope 其實有冇編過防彈d舞，點解俾人叫編舞隊長？

你條撚樣真係好煩膠

防彈無jin同jhope綜藝都唔知點繼續落去
你係咪真係熟架？

其實講講下，真係over左。
BTS 7個都咁重要

bts自己都諗唔到紅成咁
你咪當有件咁好彩係入面呃飯食

我細個都有睇

係之前條友話Jm jk唱到高音=Jin可有可無
先會有上面段野

Idol個package唔係樣行先 跟住唱歌/跳舞/綜藝咩？
如果樣唔吸引 就睇吓舞台魅力 唱歌跳舞有冇咩可以加分
再唔係就睇吓佢地平日有冇禮貌有冇做好事

靠樣搵到錢點算呃飯食
啲網民通常話咁醜都做到idol
好少話咁靚都做idol喎

偶像練習生靠咩呃飯食

最後一句極同意
望耐咗就冇咁靚

唔知點解我腦海中出現佢躁底連住大聲講野嘅聲

唔明點解咁多人鬧佢
on99

ARMY可唔可以唔好再騎劫個post啊

其實官方一直都無比main/lead之分
只是比dance定位jhope jimin 同jk
不過呢三家一直係爭主舞既位姐 仲要個個都話自己係官方唯一指定主舞
之於編舞隊長呢個稱號 我估你應該係新飯
因為次次佢地跳完舞都係由jhope負責睇番有無跳錯同不足
然後由佢去改進同提點番member

上面咪有人話7個係互補，係條友係都要討論功能性
能力重疊點都會係組合裏面發生架啦

Bts依架自己定位係artist定係gag man? 綜藝感就算差 唱跳得嘅 都唔會被人話呃飯食 jin? 舞我就唔多講 唱？最近曼谷場唱the truth untold 唔係走音走到被jk笑咩？

差唔多停又嚟多個 我地唔想比人話騎劫個po
不如自己睇上面
btw走音個個都走過

聚生分死偽飯毒唯又污染佢地

再講佢得樣呢野野好侮辱咩？樣係kpop入面好重要 年中都大把柒頭為咗靚去整容啦只不過係樓主前設講到得樣就係呃飯食姐 其實承認佢靠樣揾食好難咩 我都幾中意Jin

就咁講句幾中意jin就可以當解釋
靠樣搵食同呃飯食2回事
佢定位唱歌宜家做得唔好

一人一個冇料到純靠樣既idol

咁樓主嘅前設係咁樣 佢講粗鄙啲姐 唱歌係bts入面絕對冇問題 上面都有army話大家都走過音㗎嘛 你走我走大家一起走咪冇問題 齊齊做歌王囉 冇諗住解釋啲咩 我不嬲都幾中意佢 再講我上面所講嘅野有證有據 又冇吹水 有咩好解釋

army嬲豬到

Idol唔通唔係唱跳為主咩？

係咁踩啲idol個樣唔係引戰係咩

點解野日冇樣冇身材冇實力 都可以俾SM揀出嚟出道？
野日正垃圾

前面大把idol比人提過
又唔見有人出嚟嘈十幾頁

而家就係樓主講緊”冇料到純靠樣”既idol喎
你一句撻出黎話Jin
而家又話唱歌係bts入面無問題, 又話自己鐘意佢

唔好講真話啦你，班army頂唔住架唔講仲以為所謂既高音係IU個啲三段高音個種高音，屌，原來係高key個隻高音講膊頭真係好夾硬黎，不如話埋佢年紀大食多人地幾碗飯

下 咁就唔叫純靠樣搵食啦 連樣都無

反燕9我同你死過

因為岩岩先知bts唱live個個都走過音啊嘛 你走我走大家一起走咪無問題囉 呢啲唔叫唱得差叫團魂 bts入面冇問題 出黎咪有問題囉 好難理解？

我第一個G持膊頭珍立刻實現夢想退出BTS進軍銀幕！

用走音嚟做標準? 出面大把團主唱收得皮

唔係下下都要人地講到咁白先明啊？ 直接講廢又驚你嬲 婉轉啲又聽唔出 jin純靠樣揾食有咩錯咩？

笑撚死

強國流量明星

有樣=有料

人地本身就唔鍾意金碩珍呢個人 講乜撚野都晒鳩氣架啦 唔係唔夠講 而係佢本身就唔鍾意 講落去有咩意思？ 雞同鴨講

柒到

hi牙笠
nancy柒啲

邏輯好有問題 扮哂理智 講直啲啦不如

到底佢同國際美人鍾明軒有咩關係？似到咁

講唔過就話雞同鴨講 講跳舞你地自己都識收皮唔出聲啦 講vocal講佢走音又唔得 仲拉埋其他團主唱講埋一份 人地本身唱歌勁嘅走音同唱歌差嘅人走音同一回事咩 本身仲想揾啲分析俾你地睇 點知廢撚到kva都難得評佢 你估我想咩 又屈9我唔中意jin 我不知幾中意jin嘅樣

笑死

Kva都懶得評佢

講句公道說話，點解佢地話膊頭珍live唱得穩過其他成員，係因為其他成員落力跳緊舞，膊頭珍一路擺動佢副老骨頭一路去唱歌郁少啲咪唔喘，唔喘咪唱得穩

hello走音係你講先 係你話大家齊齊走就有問題
我講出面大把主唱走過音又有咩問題?
到底走音有咩問題? 就算好勁嘅主唱都會走音你又話人廢?

全部企係度唱的確佢第2穩

立場唔同咪雞同鴨講囉 走音個個都走架啦 唔淨睇bts 大把團唱歌都會走音架啦 聽唔出代表佢地唔走 係連麥都冇開 點知佢有冇走音啊

你個死仆街仔話9我彩英 出來隻揪
我要一拳將你老母打返入去你個肚度

係我講走音先 點鬼知有on9覆我個個都走過音 我先暗諷下姐 點知咁蠢睇唔明？ 厂月講走音真係冇問題？ 如果係冇問題 個個歌手走音就唔會被人cap出黎瘋狂恥笑 最後 打個比喻 陳奕迅走音同楊超越走音同一回事？ 唔怕再講白啲 嗱本身就廢㗎啦仲走音呢啲叫咩 叫雪上加霜

再講

負皮你個2個真係無睇過live片架喎

Army點解成日為咗吹自己oppa幾好 可以不惜一切抵毀其他歌手唔唱live？ 係有大把人都唱歌走音啊 咁個啲人冇樣我咪冇提囉 好難理解？

麻友

係呀 宇宙最廢世界最廢
唱歌難聽唱唔到低音唱唔到高音
走音係原罪 live都唔識唱 五音不全
你都係想我咁講嘅

Live唔識唱係真嘅 認清事實咪幾好

jin又幾成日走音啊
打歌舞台防彈呢次都無人走音啦，snl開晒咪一路唱一路跳你又唔講

你啱你講咩都啱 同你講野辛苦過XX

呃食飯?

Bangkok個場走音唔係呢個月嘅事

詆毀?
韓國年末舞台寫晒邊隊ar/mr/live,就有好多隊錄多次舞台版然後播CD咪嘴比好多人當live既

屌嘈咗咁耐先見到

其實我出咗post一分鐘已經見到
不過見冇人提就算啦

覺得17入面佢真係又高又靚仔嘅，但係佢冇實力都係真唱歌唔掂rap痴脷筋跳舞又唔係佢個行，公司比綜藝佢上又唔出位

啲army唔好騎劫post得唔得

其實都係嗰幾樣
唱歌唔掂 跳舞一般 所以分得好少part比佢唱
比起其他成員實力真係麻麻，真係靠個樣出道

Bts同其他團有咩唔同

Credit返 from weibo

細公司係咁，只係早IZ*ONE五日出道，結果成績差好遠，不過IZ*ONE有pd系列加持，而且細公司再comeback幾次睇下點先，希望上到位

好惡

屌你唔講我都唔記得我一開始淨係提一提個名

詆毀咗人就要記得道歉

雪莉

而家先知喺連登呀煎係唔批評得
討論吓都比人屌on99又縮返去老母閪

呢個真

膊頭珍fans惡過共產黨提個名都唔畀

有少少韓國佬feel

屌那媽落街食完野沖埋個涼訓前睇一睇

班友仲起晒鋼咁款

有野做無覆到就話我縮番入老母個閪
24 小時on call秒回你地好未

成日話立場唔同，你地點解釋都唔會理
有無諗話過係倒番轉，我地講咩你都盲撐

講跳舞唔得，你又話佢唱歌
到講佢唱歌好多人代替到，本身都part少
你地又話佢地係一個團體
到我解釋番佢係團體入面既主要貢獻係個樣，如果無樣就咩都唔係，你地又講番佢唱歌

玩晒啦
我地有唔同意見就一定係黑粉/唯毒

由佢講低音其實人人都唱得個陣已經知係為駁而駁
而家訓教，你繼續當我縮番入老母個閪

呢d咪有質素既粉絲，本身我正常討論無爆粗，你地起晒鋼咁

其實你算好過上面條友先真盲反
你啲解釋好似冇人唔理 明明每個點都有駁過
你講佢跳舞唔得 冇人反對
但你話佢唱歌唔得 對於我地嚟講確實係可以
你用取代論嚟駁係冇用 因為呢點用係邊個人身上都得
咁佢的確係唱到歌 唔關佢有冇樣事wo
講佢唱到歌又話盲撐 SOLO歌係咪比你地吞咗落肚?
唔話你毒唯都係唯6 唯飯啦
話我地起鋼不如審下題先
依家講緊冇料到 得個樣 咁我地唔同意JIN得個樣冇實力
你反得人 我地自然會反你架啦

屌我夠係啦 我一開始淨係提個名 班人已經起哂鋼叫哂停戰 跳舞唔講得 講唱歌走音又唔得 屌佢好心佢地oppa爭氣少少 起碼令kva肯評佢 你估我淨係想講走音？條友廢到專家都唔撚評佢 婉轉啲又被人屌唔夠直白 直白又係到發爛咋 講咩你講咩都岩㗎啦 十足十小學雞 班on9又癡線到拉埋全kpop界出黎陪佢地陪葬 話人地假唱喎 依架有證有據 其實大家都一樣 條友又唔知死撚咗去邊 話哂都係討論 講咩都要有證有據 班人真係亂咁黎9 up

唔熟你果團
淨係知佢地youtu點擊率都幾高下

勝利

乸型

百兩金算唔算

痴線其實jin係比起其他人係無咁顯眼
但講緊呃飯食喎 佢點都未去到依個level啦下話
就算當佢團入面最廢個個 都唔會係kpop界呃飯食嘅代表掛

不如改名叫一人一個冇料嘅kpop idol，成班友只係講kpop

可能靠佢啲核突手指

邊個黎

做明星浪費咗佢
佢讀書咁勁 係人材嚟

佢唱功好勁，你有無search過

我有講陳小春

靠隊友

全隊twice

好撚酸 人地無料都做到idol 你睇下自己

po seulgi相=鍾意seulgi

佢唱歌好多人代替到，本身都part少

姐係你都認同佢唔係唱唔到啦

Part少又關佢事？

點解呢到咁多人咁激動 咪就係因為佢唔係純靠樣囉

臭閪邊收皮

宮脇綜藝都有貢獻既

盲反之前不如諗下咩叫呃飯食

日本男團代表 news king&prince hey say jump
日本女團代表 成個肥秋系女團
韓國女團代表 izone
韓國男團代表 nct

唔想比人騎劫嘅 首先唔好亂撻人哋個名出嚟

成班人一見防彈個名就即刻憤青上身

Rv 出名又無料又呃飯食 好運既係佢地喺全韓國最大既公司出道

咁你鍾唔鍾意佢

下
係咪有咩誤會

又係嗰招
講馬佬一定要跑得快過隻馬先講得嘢嘅logic

可能同我都有啲關係

我老婆桃子都識跳舞嘅

我重申一次
啲人上得榜係因為佢真係好靚/好型
靚到可以唔靠實力而紅
呢個係一種讚美嚟㗎喎

藝人應該會講下其他
Idol就全部kpop

你望下你地定唔知佢地嘈咗幾多頁先啦 雖然你地自己會分團飯唯飯毒唯咁啫 但外人睇咪又係一堆鐘意bts嘅fans係到嘈

改topic 啦
成個post起碼八成kpop
迷idol都係on9
做得idol九成都無實力

惡能刀。。。。

你個名都呃飯食啦 屌你老母

係喎
你飯sakura喎
其實我係讚緊佢好靚
靚到唔使靠實力都可以紅
唔好誤會我呀
牙邊

樣都未到佢

TOP同近年大腸型好多

彩燕？你冇撚嘢下話

嘩哩個係打破全世界idol嘅經典
冇人能及

車銀優其實連綜藝感都無，得個罐頭笑樣

日本我會諗到DAOKO
上咁多次紅白就炒幾多車

我個名係撚idol
Izone啲fans果然好撚低質

依2-3年韓國太多新人
唔同風格口味
雖然都係俾高層/老闆級玩

反觀香港
捧個32歲做一姐

BLOCK左佢咪解決

下 你講乜

佢仲係ig同微博打文屌啲人話佢成日都素顏，語氣好似啲正向撚咁睇到打晒冷震

其實我都覺得防彈唔係靠樣搵食, 都靠唔到, 會窮

咪玩啦
好多妹妹仔鐘意依類
我地中坑審美觀OUT哂

死魚眼、入下巴、口大、孖潤腸嘴, 就算幾多人鍾意, 點都無辦法同靚仔掛到勾

twice全隊

我G錯了
求原諒😭😭😭😭😭

底音J Hope已經屌打V幾十條街
V經常車禍（好公道甘講

賣左肉身俾JYP

佢靠演技
拍倚天屠龍記佢做得幾好

Jimin定位係鳩叫

有冇聽過酒神呀傻鳩

跳舞大把人好過佢啦
肯定唔係頭一二

以為一入後就會見到佢

洗撚淆班垃圾army

咪25la😂😂

佢應該做我隻私家鴨

咁我點算☹️

姜維元都冇人講

你揾佢隊友文彬啦

樓上講左啦

好醜樣

其實從來都唔覺佢靚
講樣牙周正佢好多
唔明投佢上izone做乜

唔入黎睇過都唔知，
v 會車禍
jin唱the turth untold 有走過音

我仲以為得jimin會走音。。。

其實KVA評論V有1.5，JK有1，佢話Jimin同Jin太少part唔當主音都唔評論，都唔嘈咁多版嘈咩

一般
牙災甜美好多💛💛

有無睇pd48架

睇曬都係唔明投佢做乜 大把人靚過佢

性格

idol賣樣賣唱跳，之後先到人設齋賣性格不如參加韓國小姐

事實上佢真係賣樣+性格無實力就係人都知

笑左 唔否認jin係穩過其他人 但vocal line講穩一定係柾國

笑撚死 181106車禍到仆街係邊三個呀
唔好共沉淪啦一個拖三個航母都拖唔郁啦
事實就係官方唯一主唱得jk一個
Jin練好條氣再講

知啦知啦 jk哥哥係你心中最勁

咪再同JUNGKOOK招黑啦
拖Jungkook出嚟踩其他人 搞到其他人以為得jungkook 嘅fans先會搞搞震 咁樣好咩？

咁jungkook真係係最穩喎，反駁其他人有咩問題

其他唯飯成日大大聲串鳩jimin，點知完來都唔係做得咁好啫

吹到拖飛機都叫反駁咁簡單?

講事實又唔啱聽 jin穩過jk都俾啲證據吖
講到jin最穩咁

咁我係咪應該加入戰團？

講事實又唔啱聽
講到vocal line靠jin撐住咁 笑撚左

做咩啫依家 點解army唔可以和平共處

可以話jin有料
但唔洗講到vocalline靠佢又佢係最穩咁

成句唔唱又真係最穩係佢啦

明明00後 成個80後咁嘅樣

Bts比人盲反係咪應該團結對外先
結果成班為咗啲人唔反自己本命拉其他mb落水
比其他連登仔屌返army騎劫 惡撚到乜乜乜 根本唔抵幫 嘢就講完 你地要黑嘅亦係你地嘅自由 但你地唔撚配做army

最尾個張 好撚尷尬呀屌

邊個講jin穩過jk?

係army post叫人唔好理毒唯 自己又係度引戰踩jk做乜柒啊你

笑 你有見到我踩任何一個?
咁敏感嘅 心虛?

我意思係點解要比較 呢個post明明講呃飯食
問心 你唔係覺得防彈有人係冇料呃飯食啊嘛

#136

我護咗JIN幾十個po 有條友冇啦啦扯埋JK落水 仲要捧一踩三
我講句JK最勁就係屌緊mb 咁我之前仲話JIN五音不全唔識唱live
你係咪都話我踩緊佢?
追post先啦ching

我諗呢度從來都係討論緊 jin係第2穩嘅mb 嚟證明佢唔係靠樣呃飯食

成班都
宮脇咲良先係冇料呃飯食嘅表表者

army騎劫post可恥

禾地army最叻將所有不利變為有利

咪係
十幾廿頁都係army內戰
返去圍爐post慢慢戰啦

綜藝一般(唯一功能)
唱跳rap都一般以下
樣衰
除咗夠白
同隱形人彩瑛一齊退團啦

至少夠淫

你個名

做idol唔靠樣靠咩阿清
實力未差到開聲走音，唔撚識跳咪夠
要更上一層樓就另計啫

有樣已經好，有好多樣都無都做idol

聽過佢地live既人都認同Jin係vocal line入面唱得最穩 高音輕鬆就上到

其實你唔洗咁認真揪住同一個點講
JK係唯一主唱自然最穩 不過佢比較少唱高音咁解

Casper有時感覺佢埋唔到堆佢走左我都算，點知寺拓都走埋

估唔到有人識

認真vocal同出面比應該好過好多人

佢哋三個真係精華

條女廢到仆街 出道左咁耐出show啲動作表情都係勁僵硬 打回重造啦佢

拓也哥

咁#136嗰個人係咁講喎
咁我唔認同jin係最穩 合理反駁又唔得???
先唔講係咪唱高音=唱功好
首先要講jk高音唔差
聽下euphoria letgo dimple呢啲再講jk唱唔唱到高音
唔該捧jin同時唔好弱化jk

姜濤

小栗有以 田中美久

冇人話jk唱唔到高音 不過都唔好捧一踩三
初頭條友講靠jk撐live唔掂 都係因為防彈係團隊唔係SOLO

呢個唔係idol 但都係靠樣呃食飯

on9 睇下今日邊個做到男idol第一個直拍上韓國youtube trending 先啦sorry係pjm啊

柒版lisa

講漏左 係trending #1

佢話左jin係公認最穩 之後再話jk撐唔到要jin撐
即係佢想講jin>>>>>>jk啦
想問下jin又撐左邊首咁勁呀

9600幾個comment有99%係講緊jk live有幾勁

我個人覺得SHIN 同TAKUYA真係突出好多以前唔知邊個打邊個，淨係知有個叫TAKUYA嗰陣睇佢地個MV，我淨係留意到佢兩個，之後忍唔住search下叫咩名

Casper之後上the unit 嗰陣覺得佢有時啲態度麻麻地

只能講pjm次次cb直拍年末舞台都上晒trending同韓網hot jhs呢 本身都唔想踩隊友 但你都做到咁出面

jungkook勁係公認

前面話jin公認最穩個個呢？
邊度公認？jin fans whatsapp group公認？

人地又會話你無資格做army
只有毒唯先會咁在意呢d野
又話你幫jk招黑嫁啦

savage

可能打緊千字文

講事實出黎就話招黑,
係人都有偏好架啦,
佢地咪又係成日黑 踩 + 雙重標準 對某D 成員,
扮咩大愛
其實成隊BTS一直進步緊囉，但都唔好誇大, 吹奏自己本命

一個論壇有唔同意見好正常
你覺得我唔岩，你拎理據說服我囉
而唔係一黎就粗口橫飛，第一句就on9 少陣/縮番入你老母個閪

呢d係army既質素？？wtf??咁唔怪得之
班人開口埋口都話你無資格做army, 呢d自稱所謂army的確唔係人人都做到

中間又講話人毒唯，結果自己又拉jimin走音，v成日車禍出黎托高jin所謂既穩，仲要有條友話jimin連樣都無
呢d反而叫army? 呢d時候你又唔捉佢毒唯？
雙重標準到

純靠樣, 其實係好事, 點解會講到咁負面
FANS 俾錢心甘情願喎,
覺得呃 都係冇俾錢果D啫

又話每人有自己意見 咪又係踩隊友抬自己本命重要有晒數據又唔睇 講到pjm唔配跳舞咁 咁我想問個啲圈內idol互選投pjm個啲係咪盲既

笑死人咩 在坐各位都係垃圾 分咁細做咩

一有人反駁就話人毒唯
一句忙內line fans特別野蠻得埋黎

即係咁 我係唯柾泰 但捧一踩三有咩意思先

前面有人講到jin有幾穩有幾carry vocal line
先搵呢個例子黎覆咋喎
carry vocal line嗰個幾時到jin？？
又無話jin無料 不過佢點都未到隊內最穩

純靠樣呃飯食好聽啲講咪即係門面
啲門面擔當嘅fans心有不忿

為咗唔好屌錯人 我決定追返post
原來係你條on9係度搞屎棍 jin得罪你啲咩

又話人垃圾 又知jin出名膊頭闊嘅
咩叫仲有啲表情奇奇怪怪，五官成日好似痙攣咁？
不如比圖support下

0存在感？呢句都講得出 仲好意思認做army

Jin冇料？踩人踩到出晒面仲扮無辜
就算唱歌唔係團內最穏 都未至於冇料啊嘛
你睇過bts綜藝未 jin同jhope最活躍最搞笑喎
咩叫冇存在感先

好心你唔好咁肉酸
同上面起晒鋼班人一樣

反駁就拎理據，唔係放低幾粒字扮恥笑完就有駁到
你好過佢地既野就係未一黎就爆粗

不如追返post 個話題一早話緊jin冇料

追post喇 上面未講咗囉 依家邊個肉酸啊Ching

提個名討論都有得鬧 屌你真係惡撚過共產黨

可能我未表達清楚
我講緊舞台存在感

jin不嬲都係綜藝 主持 可能演員 呢3 part係有存在感過其他成員

舞台上面， 前期既佢定位根本完全門面角色
中期叫好少少， 存在感一樣低到爆喎

你講近期既話因為分part多番咪高左囉

個個人睇野角度唔同，唔同意既咪拎理據反駁

Jin有無料唔關我事
你睇下#136先 係咪佢話jin公認最穩呀??
唔係弱化jk係乜？

好過你唔知頭唔知路係度吠

追完先r頭喎

唱歌講黎講去就話穩
證明？？

綜藝個part我都無話你錯
又起晒鋼

公認全隊最穩既vocal王者金碩珍首epiphany成績超越左euphoria未？

入嚟留言有冇睇post名
係咪唔識中文唔知咩叫無料到純靠樣呃飯食？
一個二個一見有人留言jin 即刻開始踩到人哋一文不值

我吠都係有證有據 好撚過army詆毀其他歌手黎幫阿jin陪葬 上面條仆街幾時出黎以死謝罪 話佢靠樣揾飯食嘅原因要講都講哂 事不宜遲 一起欣賞阿jin呢個月嘅車禍live 要屌就記得屌埋jk個份 佢笑得仲賤過我

全隊最穩仲要係建基於佢part最少，跳舞力度最細既前提下

之後就話v車禍， jimin走音
咁我諗如果jimin都可以唱咁少，我諗一定都穩好多既又

係咪話你肉酸玻璃心碎唔起屈人起哂鋼啊
都唔知邊個起晒鋼話人肉酸先

吓，佢本身定位就純門面
係你地盲撐話佢無樣仲有唱歌好穩
邊度穩又無證據
說服人黎講你地真係幾失敗

依家呢度撚到微博啲毒唯post咁
連登仔好嘢

邊個玻璃心呢可？
你句句留言都無理據反駁
真係肉酸到

又出絕招
毒唯
唔配做army
又講中晒
中中中阿

我地毒 岩岩班踩隊友既就係真army

咪繼續踩jin囉 以為喺度踩幾腳jin就會賺少幾蚊咩

d標準真係r晒頭
下面條友咁正義既點解又唔敢屌埋上面班人？？
係咪因為你識佢地班人成日個post傾計 先唔屌咋
係屌我地毒唯既唔該屌晒上面好喎

關我撚事咩 兩個我都唔係飯 你地自己毒唯同army鬧交就自己解決佢啦 隔咗成日仲Re我做乜9

有人講jin無料嘅你地咪講返jin有幾有料
好地地又亂吹捧咩公認最穩
淨係話佢穩既我都廢事出聲啦

之後好地地又扯jimin落水
話jimin唔識唱歌話jin穩過jimin
雖然agger但其實jimin定位係主舞
點解要同個舞擔比唱歌

我幾時有踩過隊友先
啱嘅 依家飯圈亂撚到見人就踩
怪唔得啲army成撚日比連登仔屌你地on9喇

討論下都要屌
唔通我地又要屌番你咪阻住人地討論？？
討論區有唔同意見好正常
你而家係想搞到共產黨咁統一聲音喎

聽講人地有個圍爐gp專鬧隊友既 唔知真唔真啦

無留意你
不過你係要屌人毒唯
就唔該你一次過屌埋上面v車蝸 jimin走音班人

哇正啊幾時可以加埋我入去討論下

屌，雙面人
有gp既都應該識上面話v車蝸，jimin走音個堆人
唔怪得個時又唔屌人毒唯
龍門任佢地搬

要追post 比少少時間我

講句jimin係主舞都比前面班真army鬧

如果你係屌埋佢地毒唯既
我認衰仔又點話
係睇唔過班人一邊屌人毒唯，一邊踩v jimin rm

邊撚個啊

Fakelove佢C位啲part企定定唱

#568 #573個 條友阿
仲有幾個我慢慢搵
希望你到時唔好因為同人熟又當睇唔到啦

一邊屌人話jin廢唔岩 一邊屌其他隊友廢

發現呢個post一冇咗army就即刻沉底
樓主下次開post記得改返啱嘅名

#390
jimin樣都無
我feel到呢句特確係佢心底說話
佢反而係真army唔係毒唯？

點解有6條友like?
做乜9踩隊友嘅留言咁少負皮 入嚟嘅army死撚哂？

唔講得事實嫁
一講就毒唯(好似係)

你終於明點解我會咁火？？
佢地一黎就爆粗屌柒我都算
一邊屌我毒唯 無資格做army
另一邊自己踩隊友就叫真army
我認毒唯 無問題
前提個班所謂真army都要認左先囉

你不如驗下腦先

大開眼界

喂呢句我答你
唔撚係army

普天同慶之依家全世界都係毒唯

咁我又信得你係真army
你係惟一一個無踩隊友

JIMIN 不嬲被中港飯黑得最多果個,
其他人走音, 係唔會大肆宣傳,
佢有咩說話動作, 都可以俾毒唯放大抺黑 。

其實佢走過幾多次音?
印象中好似係FAKE LOVE 其間有3次 ?!
JIN BANGKOK THE TRUTH UNTOLD 1次?!
V ?!
其他人有冇出錯過?
跳錯舞步, 放水又有冇?

樣衰係咁架啦 生靚啲咪無人怪佢囉

所以我都覺 靠靚樣，其實係好事。

基本上忙內line三個是但一個錯少少
就會比另外兩家fans嘲到仆街狂黑

傑尼斯邊到呃飯食做咁多年Jr.都叫呃？有冇睇過開麥舞台？

May may may
just tell me why

豆腐好笑喎
我覺得JYP要主谷一個做綜藝嘅話一定要推多腎(雖然最後可能會比西女人上)

J家大把呃飯食喇啲演技又尷尬 跳舞又妹下妹下 開咪唱唔係9叫就走撚哂音

你弱智？

kp要講演技6個都冇上幾多劇，唔洗磨練咩btw有啲劇嘅劇情鳩鳩哋
走音就出道嗰排啫，依加好好多，大家綜藝好努力
鐘意啲歌但都想問下，NEWS同jump點靠樣呃飯係山田涼介靚仔啲，其他都位於一般
利申冇追其他兩隊

絲打唔好理嗰條友，唔使同佢嘥氣架。某啲來自某個fanbase嘅人就一路都鍾意扮哂大佬咁，白鴿眼睇人，覺得自己追呢個idol就好有taste、好識嘢咁，又好大量，其實就方丈嚟，一撻就著，睇佢地騎劫咗人地成個po就知啦

多謝提醒已block對眼乾淨晒

你又知我得一個fanbase
係我錯 news呢團垃圾根本連樣都冇
再者中島裕翔都叫一般 ching眼角咁高啊
綜藝努力=有料？冇料就冇料 出道10年仲可以妹下妹下 仲唔係叫呃飯食

1. 飯過咪知佢垃圾
2. 講黎講去都係淨係識講膊頭

“Idol唔通唔係唱跳為主咩？”

可唔可以講一隊完全唔需要綜藝同其它野加持凈係靠唱跳出名既idol
求下你講野之前用下腦啦
覆埋今次唔想再同你浪費口水

你呢句真係到出汁

金俊秀

泰民

大把喎 仲要唔要

要隊都得 東方神起

講到綜藝好撚重要咁樣 你又不如同我講幾隊唔識唱跳單靠綜藝都可以紅嘅artist 再講bts自己定位係artist 以佢地對自己嘅定位淨睇唱跳有咩問題 又唔係我迫佢地

Idol